# HealthAtom code challenge #

Hola! En este repositorio vas a encontrar todo lo necesario para poder evaluar y responder las preguntas de la prueba de ingreso para área de producto en Healthatom!

Por favor, incluye tus respuestas en un archivo en cada subdirectorio correspondiente (`/desafioN/respuesta/`)

## Desafío 1 ##
### Consideraciones ###
* Puedes encontrar la información necesaria para desarrollar tu algoritmo en `/desafio1/last_year.json`
* Puedes usar el lenguaje de tu preferencia para escribir tu respuesta, pero preferimos si usas alguno de estos: Python, JavaScript (librerías externas permitidas) o PHP.
* Incluye tu respuesta en un archivo en el directorio `/desafio1/respuesta/`

## Desafío 2 ##
### Consideraciones ###

* Puedes encontrar las sentencias `CREATE TABLE` e `INSERT` para escribir y probar tus consultas en `/desafio2/modelo_y_datos.sql`
* Incluye tu respuesta en un archivo en el directorio `/desafio2/respuesta/`

## Desafío 3 ##
### Consideraciones ###

* Puedes encontrar las sentencias `CREATE TABLE` e `INSERT` para escribir y probar tus consultas en `/desafio2/modelo_y_datos.sql`
* Incluye tu respuesta en uno o más archivos en el directorio `/desafio3/respuesta/`, menciona cualquier supuesto que hayas tomado junto con las sentencias `ALTER TABLE` y/o `CREATE TABLE` que definas necesarias.

## Desafío 4 ##
### Consideraciones ###

* Puedes encontrar el código base en `/desafio4/index.html`. Modifica dicho archivo para incluir toda la lógica necesaria para que funcione tu solución.
* Puedes incluir cualquier librería externa, JS y/o CSS, para desarrollar tu respuesta.
* Puedes incluir bloques `<script/>` o `<style/>`, pero evita usar estilos "inline" para CSS
* No es necesario persistir la información en bases de datos para este desafío, puedes manejar todos los datos en memoria.

### Como ejecutar/probar ###

* Usa cualquier servidor de HTML para iterpretar index.html
* Nginx y apache son servidores recomendados.
* Puede utilizar también una de las siguientes soluciones rápidas

**Con Python SimpleHTTPServer**

`python -M SimpleHTTPServer`

**Con PHP**

`php -S localhost:8000`

### Si tienes dudas sobre las preguntas, no dejes de preguntar! ###
# ¡Éxito! #
